建議嚴禁阿嬸著短裙短褲出街

我呢d毒撚出街當然係一邊玩手機一邊行。
通常眼角望到有美腿都會𥄫下，
點知成日都瀨野望到阿嬸

月台絲襪長腿.jpg

樓上我屌你老母呀